點解年年都咁多人行山跌死

係因為佢地唔跟正常路行定點

俾鬼搵替身

送舊迎新

積屍氣

為左要個畫面靚

很多都係挑戰難度行險線出事

高估自己 低估風險